有無人覺得think big 天地 希靈好好j

好撚樣衰

你驗眼啦

醜女最忌同靚女一齊影相

Think big天地又有腳睇

真係各花入各眼喇

咁正都唔岩

條女腳唔錯

冇改錯名，個樣真係成條魚咁嘅樣

think long and hard

哇連登仔究竟食開咩女? 平時睇開咩貨色?
話唔掂既不如貼下你地平日睇得上眼既女俾我見識下得唔得

廢事一開始就貼潮文搞到你地冇瘾又話我吊新會員啦

樓主share ig 入面隔離個女仔仲好j啦

點都係linna啦

邊位

Jasmine>big lin=希靈

肥閪冬菇頭排都唔想排

講咁多人都無圖

佢好撚扮野
最樣衰係佢

又夠鐘睇希靈啦

看世界 眼界多大

仲出名過淋病

個樣好似ET